[HKUST] swap hall (想要hall 3我有hall 9)

我有hall 9女位

Hall 1-5都得